見女友與新歡甜蜜蜜 前男友2度街頭爆打情敵

前天凌晨一名男子因不滿女友另結新歡，夥同友人在高市一處早餐店外持棒追打女友新男友。沒想到，被打的男子控告傷害後，雙方昨晚又約在小港區麥當勞談判，結果一言不合又在街頭上演全武行。警方趕抵將滋事雙方共9名男女帶回，事後還在被打傷的新歡車內，查獲安非他命、一粒眠和搖頭丸等毒品，警方現已著手追查並將衝突雙方依法送辦。

警方調查，丘姓男子（30歲、毒品、詐欺前科）和劉姓女子（27歲、毒品前科）日前交往，但此舉導致劉女前男友黃男（34歲，重利前科）不滿。前天凌晨近6時，率4名友人到苓雅區成功一路、昇平街口一家早餐店外堵人，見丘男、劉女和一名男性友人從劉女的美甲店走出，5人一擁而上持棒追打，導致丘男全身多處皮肉外傷提告傷害，而當時打人的一方還指控丘男涉嫌販毒。

沒料，雙方鬧上警局後還不甘休，昨晚又相約到小港區麥當勞談判。丘男、劉女和友人開著丘男租賃的轎車赴約，到場與對方一言不合又爆衝突。郭姓（20歲，妨害自由、公共危險前科）、吳姓（18歲，詐欺、公共危險前科）、謝姓（40歲，公共危險、放火前科）、陳姓（18歲）、黃姓（20歲）和翁姓男子（16歲）6人，持棒追打丘男還砸車，現場混亂。民眾見狀報案警方到場制止，並將肢體挫傷的黃男、丘男和友人送醫包紮，隨後將雙方帶回調查。
警方搜索丘男車內，驚見棍棒、刀械和63.1公克安非他命、500顆一粒眠與50顆搖頭丸，一併查扣帶回。因前天雙方衝突時，毆打丘男的一方就曾指控丘男販毒，但當時並未發現毒品。

沒想到這次雙方再爆衝突，警方果真在丘男的車內查獲大批毒品，調查後除依傷害、《社會秩序維護法》和《毒品危害防制條例》送辦，也將追查丘男毒品來源和流向。（楊適群／高雄報導）

成班MK仔噉